<p align="center">
    <a href="https://github.com/yiisoft" target="_blank">
        <img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/993323" height="100px">
    </a>
    <h1 align="center">Yii 2 Basic Project Template</h1>
    <br>
</p>

Yii 2 Basic Project Template is a skeleton [Yii 2](http://www.yiiframework.com/) application best for
rapidly creating small projects.

The template contains the basic features including user login/logout and a contact page.
It includes all commonly used configurations that would allow you to focus on adding new
features to your application.



Тестовое задание на позицию бэкенд-разработчик
Условия:
В базе данных имеются компании.
Компании:
Название 
ИНН
Генеральный директор
Адрес

В системе есть пользователи двух ролей (администратор, гость). Создать пользователей можно вручную в базе.
-  	Гость просматривает информацию.
-   Администратор добавляет информацию о компании в систему или изменяет существующую.
Доступ не зарегистрированным юзерам запрещен.<br>

Технологии:
Серверная часть – php, Yii2 (обязательно), сторонние библиотеки по желанию
Клиентская часть – jQuery, сторонние библиотеки по желанию
Верстка – желательно использование bootstrap 4, остальное по желанию
База данных — mySql

Задание:
Создать таблицы БД для хранения данных.
Вход на сайт для администраторов и пользователей 
Базовая верстка и соответствующий функционал для страниц:
	Список компаний 
		для гостя показывать список компаний с информацией по ним
		Для администратора — тоже самое
	Просмотр страницы одной компании для гостя
	Для администратора просмотр отдельной компании совмещен с её редактированием


	Опционально: страница редактирования пользователей (роль, логин, пароль)
	
	Опционально: реализовать отправку данных без полной перезагрузки страницы

Важно! Вам не обязательно делать красивое полноценное приложение. Важно показать знание структуры приложения на Yii2, основные алгоритмические концепции, структуру построения таблиц в mysql. Плюсом будет, если редактирование/добавление будет сделано без перезагрузки страницы и вы также покажете знание js (jquery)
Результат желательно разместить на любом из гит-серверов (i.e. github), но в крайнем случае можно прислать архивом.
